Les étapes:
1- Création d'un compte GITLAB
2- Configuration d'un GITLAB RUNNER ou activation de compte (carte crédit obligatoire)
3- Créer un nouveau projet vide, donner lui le nom "Microservices" et rendez lui publique pour l'intégration sonnar
4- cd Votre_Projet
5- git config --global user.name "NAJI Mohammed"
6- git config --global user.email "mednaji@gmail.com"
7- git init
8- git remote add origin https://gitlab.com/ofppt_gitlab/microservices.git
9- git branch -M main
